# README #

## TATTOO MANAGEMENT ##

Versión beta de la aplicación de ayuda a la gestión de citas para locales de tatuajes.
Esta vrsión es la primera versión completa destinada para pruebas y no es la versión comercial definitiva.

### Contacto ###

* Javier: javiramone1234@gmail.com